點解依條女可以凍到透bra

雞樣

老雞

G

我屌埋你個份

因為真係好凍

整容物質保䁔

泰國網紅黎

普通料

好正

又偷拍，報咗警未

俾幾多錢可以上報

都幾樣衰

網你老母紅

法官大人

連登仔對食既執著真係令人佩服
個個肯定平時食開d model級囡囡

大陸網紅鼻

連登仔條條女都話樣衰嫁啦

閪毛臭的 不了

IG呢

個樣膠膠地

Parlovetati
假波黎，樣唔知

保暖bra你唔明架啦

泰國人咁就講得通點解咁既樣

俾人post 咗出嚟。

劉佩玥

邊有咁大

立花瑠莉？

整容feel

矽膠保暖

句泰文講咩555

唔識秦國啲話

好似係哈哈哈咁解

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
55555555555555555555555555555555555555

脂肪保暖

標準答案

泰妹真係大部份都假波

有乜特別，普通貸色

未見過女咩

有follow呢條女ig

有d相男人樣黎

係咪泰妹都成問題

依條泰妹整過 唔知拿過咩第一

連登仔係鍾意啲細細粒純情純品可愛個啲女仔 啲真係靚個啲模特個啲佢地反而唔鍾意 無計連登咩人多